[I/A] LAST IDEA ラストイデア (56) SE FOREVER!!!!

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

秒開po

獨巴轉頭同你打

係咪有狼3
頂唔順街場

火法卡 3-5
係咪要專登學盾 加爆魔防

一日第3個po

有無巴打可以話我知邊把勁d斧盾咒 定係要轉斧冰咒先有分別

lm

原來火法可以普攻出3個火球

應該會有第4個

執柒咗佢啦

咩事咁勞氣

冷靜

如果淨係想做坦 應該點升。。新手上路

開左個周回專用集回所
方便放場上去一齊刷
唔洗開街場俾人亂入

睇左Q&A

垃圾冰崖又震左兩把精靈杖比我

屌你SE!!!!

係咪狼3

未完 轉頭 仲有6場

自轉其實都幾漫長

得番20支水 我試下門前 3 4 5咁刷

如果想多D攻擊技就盾鬥咒, 如果想極致反傷就盾冰咒
BTW呢度冇人試過, 如果佢出美杜沙/深淵比我就試下砌一隻

DKLM卡住左係5-3呀 好撚多兵仔呀DKLM 好撚惡意呀

70場冇震屌佢

屌你SE 守護戒!!!!!

唔知刷到80lv 齊唔齊裝呢

屌你老母SE 識震未

炒左車 係咪有人狼3

即係點呀 真係唔識呀

究竟自爆戒係咪都市傳說黎

即係你想曬

開左龍4冇人打
自己入啦 名叫漾華

絕對係，但死靈唔刷到好難勁

A巴 maya巴召喚

想問下咒招稻草人係咪打佢附近既怪會增傷? 求解答

即係死靈會勁係都市傳說黎

有冇人打鑽石關
遇過三stage只有三隻寶物兔仔 兩金箱一震箱

打塔4好撚空虛

兩個80未

2隻人差唔多都80 一套都未齊 仲要唔岩屬

SE 我DLLM呀

仲有冇

有 3金箱囉

冇分別 兩把差唔多

但塔4保底sp關，如果想要經既可以去刷死靈兵既，但個邊未必出sp

而家開 kezia

點升到咁快 我打左成日都淨係升到兩LV

咩名

ALEX

轉頭先打

80個d應該開服就課曬金玩

諗起尋日有人話要升到80lv先去打狼王睇下跌唔跌80lv裝

出血個血池好高攻, D怪一浸即死

有冇人知呢個技咩意思？
係咪打到件廢5星連隻驚都要笑9我

痴撚線果條友40萬dps轉轉

你有時入場會見到人笑鳩你就係呢招

硬係覺得sp關不嬲都冇乜感覺

係咪協力全場最高lv最多經？

痴撚線 神級廢介

SE個腦裝屎

好想體驗下

轉啱位姐
最後大家差唔多

有冇巴打解答下

實有依類裝，大菠蘿都有，真心覺得last idea個設計理念係D3,第5章已經好似D3既第3章連怪既動作，衝過黎個d野獸都好似

鑽石關姐係treasure dungeon?

想問下咁多個po有無人討論過剛力個bug?

出親兔仔都係得金

bug?

洗完點可以裝盾

到我未

唔係話入場會變返正常咩

隻咒娃真係好賤 本身輸出廢到PK
出完隻野 人地DPS計咗好多落我到 立即變最高輸出

讚美呢

試過
本身以為發現新大陸
入場幾秒死左

利申 我都試過

冇留意個名
入到得見每關得一隻兔

最尾係鑽石兔

震得未

係，你上次仲po個裝備圖出黎比人恥笑

廁4嘅無奈 就係辛苦打完十場 得一金

未，我今日都未震過

SE世界級營運 萬歲

琴晚係流刑地試過兩次, amazing

SE王朝萬歲

冰崖震左

我唔點解連4星都幫我自動賣
明明係4星以

Random出現？

唔該晒付費玩家巴打既分享
已過狼王

每個黃色場打一場 好快會出架啦

我係城跡

幾lv過？

係 玩鑽石關有機會出現

So far叫55

實出垃圾

D職業啊, 技能組合啊, 就抄D2...
D2法師 火冰雷,
D2死靈 詛咒復活暗
D2亞馬遜 弓矛
D2野蠻人 單手雙持, 轉轉轉, 雙手揮擊

In 火盾咒we trust
明左個道理就識打 岩岩兩個草人係場 屌穿佢條血

咁你狼王裝係咪出左60lv

唔洗入場
出返城再入myroom就變返正常

出左隻55手 有排刷

我隻轉玩單持都就黎3萬攻了
準備換神器

屌你老母又係精靈杖

其實尾關高lv打先抵

屌你老母SE

真係跟LV,咁我唔過住了,依家睇下尋日位巴打睇下升到80LV再打狼王係出咩裝了

到時再刷咪得

下.
我覺得係應該問80LV唔知有冇一件5星呢?

只有首通係必出5星

邊把?雙持唔好?

火雷咒法 街場掛機場場都最高輸出 好癲

開個草人隻王秒 掛機冰崖

刷狼王係終身事業

好難提升DPS
係咪火龍斧既極限
啲斬屬洗好左最多升到千八左右
打龍四王好慢

手試下換隕石手, 然後防裝火斬屬一齊谷

有冇人想刷／想訓冰2 轉型 自己刷野變幫人刷野

夠硬咩

首抽出冰杖, 係咪勁野

跑到我成隻狗咁, 我弓手狼王你竟然出法杖
出防裝都好丫, 點都有得換下

巴打玩斧雙乜?係咪好勁

轉職啦

狼王有把公廁冰杖會出

之後去刷先
e家防裝耐性岩岩好75
上下身加魔耐 頭物耐 戒指同鞋全耐
如果砌五星 啲耐又要再搞過

已斬掉重練

換神器就唔怕唔夠攻啦

死狗公

神器係邊把

我

洗晒d投胎玉走投無路？

好少比怪打 前邊全部轉轉轉 得萬零耐久

你地PO果D就狼頭, 戒指

我出果D就完全冇用既冰杖, 公平咩

斧雙鬥 重點我裝廢先貪鬥既物耐
而且我最多auto狼二 仲要好撚慢

食完飯想join

冰捱？

兩位留個名
然後我開場

係

好～

hana

褲落魔法使

點入你場？

留game名？

睇緊5月天都掛機

無死靈杖係咪要玩死斧咒

花火巴打唔洗打冰2啦 carry 冰3

3x lv 刷到55LV 都未中到個死靈盾

睇黎要拎把地城斧先掂

我斧盾咒

咩game名

斧盾咒

我開係街場 你地入黎 starry

專心D啦

開左個新人第一職業又係玩死靈係唔係犯賤

屌
hana 斧盾咒同埋褲落

好彩睇到

吳廣德

呢條毛邊度打架

game名：
米六子

打極唔撚震，一震守護神

開左

街場見過你

花火巴呢

我差三條毛

之前仲笑我震守護神

整左舊咁嘅野。。

人呢

辣殺黎

揀死靈

唔洗麻煩人睇我係咪咒 我話埋比大家聽

我知錯啦 唔好咁啦

單刷冰2無料到
想快但又唔出野,頂佢

單機推唔推到圖先

hana 巴再唔入我叫賤巴返黎

新人有無70支水

我頭先都係呢隻撚屌戒

又話比你震守護神都好, 依加出比你又唔滿意

屌你老味震未啊

咩事咁睇唔開

賤巴快d返黎 我地放棄花火巴了

巴打係咪會拉人
未試過比人邀

btw呢件係死靈裝？拍賣有冇人要

好有氣勢 個一句

單機玩法要手動~

全劍+2
然後打擊

冰2 －1
starry
自己留個名然後入黎

當然手動 我指單機易唔易死

SE我屌你老味

當我無講過ok?

SE 老母條龍排到冥王星喇

冰2 第5把冰斧

夜晚街場一堆地雷

都唔算易死
單推到狼王

我被逼去 條女係咁fing到我

五月天不了聽到都打冷震

我都想有女fing我

啲boss 係咪 無視 咒草人 照打player?

轉左build 有冇人帶下龍5/聖5

狼3震咗 應該唔會出守掛

TWY

打緊了

斧轉轉 兩個副職配乜好？ 單推圖為主

A巴再打 等等

幫大家列左個重點出黎

汪汪汪

13000攻 3500耐 弓 有冇人帶我打龍3
利申: 有咒

第2個角色, 諗住死咒拎黎打王用

有女

入街場咪得...

你開圖定連刷?

可能聽日就改

街場會俾人踢

想轉咒都諗諗先 真係驚聽日nerf

我可以開呀

冇，我開角個時就係維修完個日，唔好話70支，20支都冇，屌你老母

開左 岩岩轉左build唔想訓地

打唔打狼3

有訓過咩

打緊另一隻GAME 一陣先

仲有無企位

訓左幾次

自己開咪冇人踢囉

你自己都有女

我耐高你一倍

AUTO有樣唔好,冰崖打BOSS次次碌野都插唔中BOSS,要手動放第2支先秒到

有冇咒 入黎

佢唔係 4星或以下意思咩

雙斧真係得個型字

唔見場

二刀真係好L脆

轉生玉好貴

發現左一樣野
無人玩槍

脫衣麻將？

開左 sor 下轉

聽日改廢完隻咒咪送囉

有，有巴打有玩，然後跌左出地圖出面

自古幸運E

唔係

屌老母，我弓手都算 仲要全白字，點賣 打左全日 一震比啲咁既野我 嬲到震

咁唔想要 折咗佢囉

好過我今日未震過先

g持

換左隻damage手套做防手套好頂左好多

我都擔心緊我果支賣唔賣得出,賣唔出無錢轉裝玩

仲衰過死靈

有條友彈左 lover巴準備

少左件

加成千防點會無人要

震未呀你老母

邊到打請問

有柄既女

好似快左好多

龍4，special個 火炎石人出

我game都扑埋佢

好似係 仲要我唔識走場迫住要打晒佢

而家OK 呀幾爽

死靈組
你地會用復仇鍊定防鍊

如果個力係全屬性,我就買條俾弓手了

有得揀先講

玩緊火法刷到把斧 係咪應該轉職

震未呀DLLM SE

巴打們仲打唔打

No 斧無樂趣

我真係唔想再重複

打，唔震唔收手

嘩條野全防一千 又加物耐 正喎

弓真係好脆 打主線係5-5-3成日死

屌單機唔撚震,屌你老母SE,正狗閪

街場d雷法成日清哂d兵仔唔俾人回血

槍其實係幾勁，走位快又有無敵時間

正狗閪 偷偷地轉機率

有冇巴打打冰2 －2

SE 我愛你

starry 自入留game名

仲玩斧 outdate啦
個個都玩死靈喇

－1－1

如果想刷鏈好似刷次元好D 冰2除咗條鏈D裝都無咩用 次元可以玩埋死靈

仲有冇人黎

你有冇入連登個集會所，咁樣搵法好似唔是辦法，有排搵

仲有位?

好似好多個會 唔會難搵呀 我用新人開 30lv好少人入黎

入黎 game名

死靈

巴打你咩名

我小志強

starry

門前5震呀

勿吹奏死靈

有人吹過咩

個個都地城斧

有冇震過 行開左

太揚唔得 冇事發生

得佢一個

講個笑話比大家聽

我都就黎有

定我轉火咒盾算

仲有無冰2場

冇

火咒盾 定 火雷咒

冰崖真係唔識震架wo

隻草人真係痴撚線想知如果有4隻會點

打冰2中bug 出唔到技

我頭先都係
淨係普攻

3秒完boss,開草人1秒，開始轉1秒,轉到個下1秒

收到風死靈1.03大改

又buff

係 刪除自爆戒

槍兵點樣點技 有冇巴打分享下

已經由冰2 門前4 都剩係識出守護神

一直都未搵到槍兵最安全嘅組合

SE守護你

十連死靈所咁樣是咪正常...

我大死靈教萬歲萬歲萬萬歲

淨係識出鞋

點樣可以剷左隻人再升過

壯哉我大死靈教

唔正常 你有4星

見到4星已經好好

重裝個app

講細聲d ，咁多人知點得嫁

有無人想一齊刷死靈hell？30支水刷到震為止

而家試下轉返冰1

唔震仲要有bug
垃圾SE

30支水就想震

升咩技好
邊招係好用 cp值高

300支水再諗諗

3000支水再諗諗

二角想練龍職, 有冇巴打有心得 ?

留返地城震

SE: 死靈5星掉落率為0

我打冰 好鬼黑試過兩次十連 全3星
已經唔再打冰

你呀

有冇巴打可以俾我吸經

唔好

呢度有巴打玩過

吸經

YES

只不過係教會未有任務比你 耐心D

識
不過
守

有冇巴打分享下雷職有咩技好勁好用？

其實更新完之後隻詛咒娃娃有無機會會nerf呢

4場special land 4場都係跌藍箱

我愛SE

見過人玩雷電新星 好勁

正常

個畫面好熟，典解既

日本game nerf 好似多數會賠嘢
而家爽咗先

邊招？

已經用過一之粒轉生玉，轉完咒之後如果佢nerf，我就會無哂轉生玉轉生啦

有電圈住自己 D怪行埋黎OR你撞埋去會扣D怪血

比錢買

用錢買個幾粒都用哂?

2樣都震!

行巴我打得了 你完左話我知

有5星
ON9 精靈棒

明明震咗 又食咗我箱垃圾SE我屌你老母

正到爆

幻覺咋

嘩屌 冇震都有

弓

用過 太勁唔平衡先換左

玩大左個胃,佢送果D水玩曬之後真係唔知點算

即係大家唔震都會一齊中
再黎?

開拍賣買埋裝應該都養生等更新每日有一支水比你慢慢SH到改版

黎

無drop都出？

課 我都用哂佢送既嗰啲水

唔好咁老定，黎緊都應該就快第6章

金箱好似有機5星

一日玩廿幾支,課都唔撚掂啦

死靈組 魔法骨大師有無滿？

又一粒水晶算
而家auto好似都幾穩

巴打 狼3

我有

狼AUTO草人位置OK
冰3

最後果場廁4震咗

魔障

刷極都無條褲

係喎仲有可以用錢買

唔記得左家陣可以買

係唔係得 一係滿 一係唔點兩條路

30萬既買哂諗緊買唔買埋50萬

等11點 費時歐氣外洩

SE向來都係好營運 佛心公司 做福玩家 所以一陣地城出把出血弓比我啦 SE萬歲

好

巴打咩事投胎投得咁快

死靈用斧有無用

不了

好矛

SE向來都係好營運 佛心公司 做福玩家 所以一陣地城出把烈空座比我啦 SE萬歲

咒弓打狼王既巴打會推介三職係冰定盾

SE萬歲，但我玩弓...

買定先 遲早用得著
錢可以再賺

我認得你呀

垃圾黎 唔係烈空 唔洗咁開心

我都認得...

其實真係唔係好明
se做咩唔比人免費轉bulid
但又唔比人課金轉build
到底限次數係為咩

開左聖5

殊 我仲想買紫石

喪刷左幾日

開左個新AC玩死靈
屌你咁撚難拎S?

居然 死靈通常一係卡一係s

各位斧盾咒既巴打 你地玩auto的話學唔學飛斧

聖5 －2 自己入+留game名

你唔係用緊咩....

打主線都係得B 前期咋

學咗唔會衝埋去放技

聖5 －1 自入

咁我唔刷住

垃圾營運都拜....

SE向來都係好營運 佛心公司 做福玩家 所以一陣地城出把烈空座比我啦 SE萬歲

呢D GAME緊係俾人任轉先好
可以任轉
,D人就越會課金回體買水打裝玩唔同野
依家限住曬好難話想轉就轉

聖5有冇人入呢

任轉既話開多幾隻角就冇用

刷左50水up，難得一件見得下人

好想刷兩把呢個玩飛斧

飛盾都得，仲慳返一點

雙斧

學 唔學變傻西

沖完涼返黎睇下有冇震先

貪心仔

點解既

我想問 如果唔係玩冰武 學冰都係浪費佐
現時斧雙盾

開多幾隻角其實無意思
唔係人人都有興趣去玩隻新人
呢隻野又唔係易升
大部份人都係玩死一隻用死一種武器算
加埋佢新人又唔係用唔同既一行體
主線又係同一個進度
練新既興趣都大減

佢新人又唔係用唔同既一行體<----呢樣最ON9

見啲場5星難度都係35-40lv裝
60lv裝點有?

有死靈係到窒到仆街

二角仲要唔比性轉

嘩
死靈十場出2金
有進步

玩斧盾，冰崖既單手冰斧定雙手冰斧好用啲?係唔係邊把裝上去攻高啲就用邊把?

我見樣都好似唔係免費轉咁

想一個人一個look都唔得
一轉就全部轉哂樣

男角轉樣 點轉都係柒
女角是但著塊麻布都好睇過男角

震!!!!! 呢場震!!!!!!

斧雙冰 定 斧盾冰 ?

屌 隻巫毒娃娃究竟咩原理 d怪會自己暴斃

4 5個鐘開一次隻驚 打完10場收皮

有冇人知耗能回血會唔會疊加

斧雙咒 斧盾咒

斧雙 我怕魔防唔夠好快死

有咩

輸出是最大的防禦啊

有草人輕鬆過到龍4仲要震埋

未開技就比人打死
盾先係最重要

我刷咗廿LV 都未有

仲有1甩鐘又要俾海豹曬

死人冇輸出

四頁巴用雙都高防過你用盾

推撚爆佢

140回死靈兵 3 5星

究竟今晚可唔可以移民歐洲

十連 冰2 -2

歐洲人點同

有

又歐乜 肝返黎

無知一問 三職順序有冇分別？

入

旋風斬打啲體型細既王真係好慢地下世界隻劍士磨左好耐

屈我四蛇 係咪要祝你中好爺

啱啱入咗冰210回
好似撞到巴打

唔見

請問放上拍賣有無人要? 定係分解左佢?

你係DIMGUN?

王跌嘅箱開出嚟??

用雙真係好睇裝備 有1萬綠石 希望有裝備執下

講完今晚你一定中地城武

30支水都未見到條鍊
打到我一定拎去賣 屌你老尾

入周回個集會所

係
有預感要震

有無冰2團

維護送個60枝加1000石買12枝都無啊

可摸耳訓地板

冇 講落去順口啲咁

希望唔好出守護神

想組高效團

次元同我好好相性 耐唔耐會震畀我

1萬

出咩先

咁我去街場

中左我就認自己係歐洲撚屌

唔係地城OK 既

30支就想出

條鏈真係好難出,其他乜都出過曬,剩係無佢

今晚必出地城弓
大師兄番黎了

四葉用左幾多支？

好想出地城裝

點解流刑地要咁對我

不枉我手動打

80幾掛

幾時先可以齊裝啊

爛屬

開左拍賣應該會早啲齊

又要3日後先玩得

好佛好佛

鹽上

等班外掛做爛市

如果有正野出我會po上黎比你地block

今日刷re左對黑龍鞋
雙頂250%

又無震

我地諗住約幾時交收

分身刷次元一星反而出

靠你做爛市啦 3000石黑龍裝

冰2－2

又有人要單機

好想快啲追上你地既進度

感覺黎了

斬擊230 可以當爛屬 要re

我只想要炎褲 差炎褲就齊build

係呀

差多幾皮再去買轉生玉先屌
火法真係玩到手指斷

分身咩職

震未

弓鬥咒

咪撚再貼喇屌你地老母
係咁想貼就貼link啦

轉生玉係咪換職但有返個LV?

黎了！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！死靈第唔知幾多個十場！！！！！！！！！！！！！

出藍

冇震成個星期 今日震咗幾次

準備單機啦你

any 冰2

就黎11點 咁多位記得清地城 深夜維修
聽朝見 費時等陣又閃親

就咁重設晒三條技能重新俾你揀

打緊

第2隻角點先快啲升到30

1lv定無變

打地城經關
跟住打無法者

A巴再黎?

可以

終於過到關開咒職，而且刷冰崖2見到隻boss條血扣得勁快好爽

係邊打到？

我等陣11點上唔上黎好

其實 係拍賣未close既時候 呢條野8000係俾人秒搶

唔撚識震 打聖域又唔震 打冰又唔震

地城震咪得囉 睇死你等陣又震

十場又 未~~震~~~

岩 我都覺
利申SE沈大師

拍賣要等到下個年號先開返

幾點維護?

我d歐氣 去左邊

我都想知 震都唔震下
唔上post了比人針

屌又咩都冇

睇開d啦！
好似我咁幫人刷下咪幾好
賺左滿足感

想問下係咩嚟

ONLY YOUR RAIL GUN

可以變炮姐

姐係咩

我要用念力念件甲出黎

auto係咪斧盾比較穩?

都紅字左個rail gun
google下唔係好難姐

我就係google咗，鐵路槍。

龍5

有冇人打聖域

依家雷火法 主火打到4-2, 打咁耐都無出岩洗既5星裝
轉唔轉雷槍弓好 見好似好多人玩咁

想要錢個陣就打極都未夠俾我去買轉生玉

想問下死賢王同死光槍係點樣同喺邊度打㗎
玩緊死靈想洗

其實自爆戒要點配先勁

淨點1lv法骨？
之後係咁放出黎

我都想知幾點維護

凌晨三點

HK2點

我純粹想知有皇冠嘅個招技係點樣

其實係可以用某一招雷技

痴線條鍊咁多負評

咁就啪多枝水先

太多人刷唔到

即係走去刷次元 得d 3星

田所惠世界第一

thanks，終於睇得明。

邊支係落隕石既裝
我見人地落好陣舊石

斧盾咒52級 打到 5-4-3卡關
要去邊到刷裝備...

主修火法岩唔岩用? 剌突岩咩職?

唔好比4蛇見到

今晚地震比我震一下得唔得啊屌你老母SE

召喚頁蛇

幫你加持

想問
你地話 轉生玉有得買

係邊到買？

邊關打

祝各位地城都震

請問各位大大有無Discord/Telegram頻可以交流下

邊關打！屌！你！老！母！
識唔識規矩牙！！！！！！！！！！！

求救

十連緊搭正11點就卡loading

祝各位震多啲

好波 又4星 屌你老母SE

今晚又要用2800石打後面4關了

可唔可以post 斧盾配點同裝出黎睇睇

你震夠未啊?

緊急治療

吸歐氣!!!大法

四關打曬

地城震係咪必出list up裝?

正常發揮 全炒

商店第二個option
簡第二個tab

我就係成功唔出list的例子

56

想問有無用架呢把野 玩緊劍唔岩用

廢

想問下咁多位巴打5星防鏈多數去邊到刷次元定門前多
斧盾係咪去門前刷比較好

我話冇用你係咪賣左佢？

我跟條youtube點

城跡震左

係記念樹震左

咁祝你中守護戒啦

又炒 屌你SE

你班仆街震撚夠未啊！！！！！！！！！！！！！

我係咪應該放棄冰盾斧改玩雙盾斧

唔該巴打

雷杖

又扑一隻貼圖狗

地城震係咩感覺?

46劍盾斧應該刷咩

真係新手玩左兩日咩都唔識
拍賣賣左佢?

最非實係我

俾你揀 你想一下都唔震
定震完出廢裝

起碼有粒彩石

食一舊屎同兩舊屎既分別

推過左5-3了 火雷咒
係咪首次過關有五星

流刑地炒哂

第一日玩到且家終於震地城武

ALL 炒 again

不枉我食石

same

疊埋心水買算

祝各位次次都震

真係晚晚都有海豹

邊個慘過我響地城死9左

屌你老日日中都po上黎 單機啦

1號2號都70lv先比我中反一把地城武 好感動

想問下邊關會易D出羽毛
無法者幾場先跌一條

已扑隻貼圖狗

琴日block完 諗住過幾日就解

完全封鎖「莪芣薚芯」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

聖域4星

sor 新手 聖域4

又空

大家應該集中屌se老母 恭喜巴打震

special land boss出3藍箱
金色兔仔出金箱
一打開 歷戰頭盔

有無巴打可以帶我升上30級

又扑咗兩件

我尾關3金兔 都可以3件歷戰

你老母 正一垃圾驚

入地城了

屌你老母
我都忍唔住完全封鎖

每晚都只係會嬲到震

啱啱拎咗龍職
係咪麻麻？

仲有9個機會 你老母SE

又無1400石

日日11點準時 po 真係

日常生活

真心見一個block一個屌
我又震左地城出廢鞋救命

呢隻屎忽驚剩係識日日呃鳩我d石，屌你老母

仆街 一震以為中斧 點知中左list無既白字鞋 分解得了

想要尾關件冰盾JA

想問地城最尾果2關既5星，斧盾咒既話幾多攻幾多耐先夠打

[img]

唔洗屌唔係5星 呢把4星算唔算靚嘅死靈仗

斧盾咒 嘅咒應該點咩
斧係主點 斧之極意 轉轉 仲有冇？

我個野壞左呀

即刻多一萬耐久

好開心 打左3日地城 每次都打5 6次
未見過彩色

唔撚想知 刷左40支水都見唔到

唔怪得唔洗首抽

一係做無課仔一日玩得十零埸
一係就乖乖比錢買石

仲有6場

依家d貼圖狗既曬裝方法開始層出不窮，各位要小心

震咗

由佢

咁撚多海豹
都係收皮先

我忍夠你 你再貼我即block

成日中bug岀唔到技 屌你SE

幫你集氣

咒點左下點爆
點剛力囉如果拎雙手斧

推,驚開完唔夠打

已block

刷多10支水冰2 再唔出棄驚

集氣

又出呢招

屌你連金都冇

仲有3場 邊個再話我歐扑邊個

佢老母場場保底

刷撚左我2100石喇On99

咒右上使唔使點？

震都未撚震過 玩條撚咩

玩緊弓冰咒 用邊件裝好

其實曬嚟曬去都喺某幾個會然 已經擇咗名 他朝一日佢地爆死叫春 實笑柒佢地

暫時無乜見過人點...
都係要招草人黎chok高傷害姐

圖一有弓會心加3

一入場就畀人踢 咒職喎屌你

我屌你老母係9唔搭8 都唔撚係list度
我要血弓呀你老母!!!!
爆撚左700石臭系!!!!!!!!!

左一使唔使滿

自己開場

你含家產啦 由朝早po撚到而家
完全block你 bye

700石咁撚小？

見一個扑一個

唔知 我多數見人點晒右下就算

都喺個句 中撚咗唔要 快啲拆咗佢

左下先岩 sor

點簡好

得我由朝屌到晚又唔出課

隻遊戲得金裝同藍裝咋嘛

有無轉轉師兄會點技？
我玩到43lv 見好少跌到好低血
諗緊打快啲同吸多啲會唔會好過繼續點力

自己post就得

唔該晒巴打

打到後面龍1 冰個d關 d血倒到火箭咁

有無人打冰3

仲衰，直頭冇人入

我仲諗住自己隻第2隻人開場龍1 10lv 等人carry

呢個仲撚好笑
話撚左貼link一定冇人屌

又唔震

15070石去到11170石
0震

聖域3 10場 -3 求CURRY

集氣
下一次就震架啦

笑佐

又可以扑多個

我都覺得好好笑 因為你老母比狗屌

向佐添啦

屌你老母700石就有5星

唉

有冇玩弓的裝配 點先打得勁

扑撚埋右

咁撚黑心 抵你無裝 小心爆血管 四葉你又唔敢屌

返工幾個post冇上黎變左cls post

唉 課金都唔中 垃圾驚

有冇兄弟今日同我一樣未撚震過,be honest please

好撚躁
個個刷左成日冇震過
係咁見人PO圖

貼link冇人屌關黑心乜事?

公平咩
60場無震啦

BTW 垃圾咒職吸人DPS扮撚晒野
49LV同人地六十幾LV DPS一樣

區區60場,我今日全日呀

呢舊野又冇人會要

訓覺算
訓醒睇delay

第1round出左
唔憤氣爆700
但係我要弓呀

震都事少...
出埋d唔岩用 廢裝
仲激

日日都有人要BLOCK

全家仆街死

鴨台日常

我個野壞左呀 震呢

嘩 乜咁慘啊？

收埋自己開心咪算
係要犯眾憎

笑你老母

條友唔係用外掛架咩 空裝都打得死黑龍啦

刷教會算

究竟咒招出血有冇用
加爆出血3000%

鬥盾咒當自己法師咁玩 傷害係咁冇高 但唔會拮一下就死

爽撚到

空裝會timeout

咒未解到

盾斧鬥氣 / 盾斧冰 邊樣好啲？
點解？

已經見到佢有19負平 真係笑佐

盾斧冰

我個人會要冰 可以冰人

狼3 再黎 要咒

有冇巴打玩弓卡5-3-4? 我每次都比尾二果關堆兵秒,連boss關都入唔到,已經推到9500耐

btw我屌原來勁野黎
有無巴打想要 我底價獻出 換血弓/出血刺突手套
求咪ban我

800石毛都無條取暖區

係香港時間1點定2點維？

有冇廁元4 10場

有冇位 試左街場ok
エイラ

想問4-5 星龍居會唔會跌火斧 見佢無寫

我又唔係用秒殺
唔扣血咋

好撚煩呀屌你老母
獻出你老母就真

2 日本時間3

打左成日終於中把斧轉職玩轉轉

等我15分鐘 轉頭開

有冇人知

想刷斧刷邊關好???

更正，最高DPS係我

所以物理死靈係WORK BTW 已負評

巴打可以比我睇下你果幾頁點樣點做參考？

你都係想比人扑姐

自爆戒邊度打 除咗炎4

用血弓換老母o5ok

十連又過去 始終還未震過
你跟我每夜仍刷刷 到夢裡追
贈我守護神戒那玩具 這天早變作公廁任出
我的裝 照舊垃圾如此

會 我想要弓 佢出3把斧我

咪鬼理佢啦係度拎優越感
講左十萬次貼link真係冇人屌
係要自己咁撚on9 慢慢單機

用掛仲咁大聲 收皮啦

我劍斧盾嚟 之前係斧盾冰
你搵其他巴打

公廁斧算啦

四葉四葉
如果我玩求盾咒
Auto放牌同冰技有冇得諗

我連公廁都冇，是否可悲

唔扣血咋
唔係cheat嚟

冰盾咒

邊間教會?

我其實都幾唔明, 用外掛仲洗乜刷裝, 除咗要個樣

有同一隻BOSS既關
好似係

四蛇咁玩法，3日要課一次618,一個月咪成6千銀

呢把斧勁？

用呢把斧應該㨂咩副職？

遲啲講個震字都扑

仲有冇位預埋我？

佢出咗神器未？

咒

雨
辰

暫時望落斧盾咒

拍賣開返就冇事

我唔明用掛仲玩黎做咩

80lv了，神器又無，鏈又打唔到，條路點行落去

開新角

佢肯找數我就唔再笑佢

未至於，我地冇咁過份

加油啦巴打

我震嘅都係垃圾裝，曬嚟都冇用，等拍賣開倉

咁人地手殘又腦殘, 咪要用外掛囉. 唔怪得大陸人唔叫外掛, 叫輔助

屌，終於震左

守護神咪唔會

兩隻80 乜鳩都冇

未
我同佢鬥緊非，唯有聽日全日部撚住個拍賣場

不過10連冰崖卡左loading

越級打地城出啲咁嘅嘢俾我（雖然養生中⋯⋯）

聽日？
下星期二下話？

死靈神器難啲定係 屈機轉轉轉難啲

聽講唔洗更新，應該無事既

一隻75一隻79
接近了

想問睇邊個list決定邊啲裝可以解?

終於有武用

例如呢啲咁

25lv弓倍率仲高過佢⋯⋯

其實呢把雙手好啲定單手好啲

屌好後悔 70幾支水就洗哂先黎課體力1

食屎啦冰弓

喺邊打

其實係要埋體2 咁你柒到咁可以慳返唔課住

把斧廢到連負評都冇
仲有人正評我
哈哈哈哈哈哈

呢把有用？我見彩先無拆⋯⋯用緊火雷劍（開驚唔知jm9揀左二職劍，一技都無開過）

想問轉轉轉戒係咩關打好？

頂冰屬
高倍率
難掉落
You win

地城震，比左條似係弓手褲既野(突刺同物理傷)

無留意⋯⋯我都係亂打，肯定係未轉圖，因為啱啱先上3章

見教會有兩把5星斧 點解好似唔見轉轉會刷呢關？
利申刷緊不過無跌過斧

唔洗刷 直打主線上去打火龍斧

gogogo

體2都係月包？

公廁裝冇事嘅，不過如果一張圖入面有一堆公廁裝都死硬

其實斧盾咒係咪只適合拎黎刷裝? 推關好似唔夠硬咁

唔想玩了 有無人屌醒我

我屌，你講完之後我睇返原來係單手黎架

咁要快啲打到5章開冰先

課落隻新ac到 隻人刷自爆戒刷到35lv

斧雙咒
斧盾咒
邊個好d

劍士一直唔出雷劍，轉唔轉玩轉轉轉好

我見藍光見到想棄GAME了

我都想啊 不過未係好夠第四章打
我依家都係升lv為主 純粹睇下有咩關啱裝順便刷埋

課綠石買撚哂啲裝算

代表SE多謝你

唔好玩 呢把解的 刷火龍 水屬冇用

純死靈 呢家卡2-11 想問係咪要繼續刷無法刷到30lv？定係刷自爆戒？

地城出詩意鞋

冇彩的第10個小時

氣溫有點冷

我想問下斧雙咒定斧盾咒好

狼3未

齊裝前 廢裝後

你有8萬耐50%閃可以考慮斧雙咒

屌ＳＥ老母
２０：００到而家仲未震過
屌埋ＳＥ社長

我已經10個小時冇彩

主火輔雷
想請教一下應唔應該換入隻戒？ Guardian心得係乜嚟？隻3星戒係魔力之癒

貼完圖未

算數啦，佢又真係唔係係到曬

地城出左條唔係pick up list嘅褲

地城得3層special關，頭2層出4星裝，最後一層震左下

好多金剛棒

試下好似我當年咁走位睇下過唔過到
要一邊召一邊冰
過唔到就裝備問題

貼link 人中之龍

呢D未得人中意囉

係唔識玩，見上面有人健檢先問⋯⋯

還可以接受，只要唔曬，我真係wfc

不如開多個震機貼圖區

咩係金剛棒

呢度啲人好唔友

刺突加物理
你癡撚左線????
前世幫人含得多

哇屌歐到

狼3有咩刷

Never me

50lv弓卡緊5-2 可以去邊度刷裝？

條pants好勁

我唔理智咁打左4次地城

0彩

人地都用緊3星戒右邊全4星 得37lv 就放過人啦

番去刷冰2算
刷廁4刷左隻兔耳出黎
去冰2刷埋d羽毛整對翼先

刷多左把 有無巴打要

清埋10連體 你有冇其他野打

我果日都試左
之後係咁諗起和坤張MEME圖

啲人見圖喺又屌唔係又屌

我三日無震過

中boss居然可以魅惑，仲可以帶去下關打boss 加埋草人，真係唔nerf都幾難。

其實刺突物理比咩人用弓？

轉生左終於過到ON9大溪槍佬

弓
擴散箭
貫通
出血
你自己諗埋落去

有固拉多係唔係可以改刷火裝？斧盾咒嘅話係唔係去刷聖域比較適合？

total 450%刺 20%魔抗 仲要加爆率回避

本身其實都冇話過唔比post圖，一直都係講緊唔鍾意d撚樣係到曬姐，平時冇咩點出聲，一出聲就曬屌你老母，想曬既咪po link/好似我咁加密幾層囉分享喜悅，我明，但人地唔撚想知

agger 真係好多巴打刷左好多日 車尾燈都冇見過

爆咗機

物理=4種 其中包含刺突
宜家等於2條刺突
槍/弓用呢件裝都屌打世界

震完出劍裝係咪100%冇用

斧喺邊到刷裝

咩係理性

用劍轉轉轉
利申:用劍

狼3 留名 要有咒

請gay大屌醒我

其實幾時先到我 開ser到宜家都無食過甜頭

搞到我都想試

Me

入 岩岩位巴打係唔係打

Sor 巴打⋯⋯唔識規矩下次加密翻
其實得第一把劍係啱啱打翻嚟，見問開順便問埋呢件嘢⋯⋯全防又好似好勁，但又無左回魔（依家打boss有時都無mp）

我都試過

我由(1)post開始睇你班人曬
忍左50幾個post
宜家一波齊裝爆發唔得?
最多以後唔出圖

我就黎變成一個壞左嘅人

想問下鬥應該點物防先定物耐先?
有D亂 唔是好識分呢兩個

唔屌啦
大家都缺果啲裝
聽日開返拍賣又會有爛市危機
我淨係想賣到3條腰出街買骨爆同死光槍

呢位巴打就心水清 講得好好

WHY NOT ＢＯＴＨ

係唔係聽日開得返都係問題

想問下D關如果未拿S..有無得易睇D架..拿左同未拿唔識分..定係要一關關睇

係人都想自high下啦
鬥耐車尾燈一定甚少人耐過我

其實過左一次關想反復刷有無得自動搞掂?係咪要用唔知咩卷先得

下次唔好喇 解返你

我都想有得比人block下

唔關你事，唔撚係屌你，只係講緊扑人大概既準則姐，你咁既裝曬鬼到人咩，睇你真係似問野既，咁咪冇問題囉

me

開盤 地城出岩用既5星先定 拍賣開先

開左了 叫左陣冇反應
好快又開

珍

幾時到我比人扑

下場跟！

中BOSS=2藍箱

想問呢句野點解

Sneaky bb我可扑你唷

咦 係唔係會有食彩箱情況出現

請搶購1001既朋友準備post名

拍賣開先

升分身最快方法應該係點

TRI-NOVA 鳩估係某招雷技變三發

聽講係打平原

雷近身普攻三連
雷法核心\

有朋友仔刷平原到lv55 直落聖域

capture> google photo translate

有無巴打可以答答小弟

龍5個把藍色劍係咪垃圾嚟

SKT同C9都過晒檔 LOL無了

唔覺 平原係純綷多場
但係升得快我都係覺得搵套裝 搵幾個相同LV 打無法者

冇 要關關睇

但無法者nerf左bo

仲未出撚

火法之後第二職有咩好玩？
我見好似好多人都係雷

上哂癮
但刷裝刷極都唔係想要嘅屬

想問下每次入場有無得自動放大,成日見唔到D怪

小左姐
但係都係升LV 可行嘅地方

火盾咒

係last idea延續我地既基情

不求什麼 只想刷到想要嘅裝